[脫離苦海] 求windows手提電腦推薦

小弟year 3 讀建築果類野 無乜錢
入大學果陣年少無知 唔小心買左macbook air
初期見佢咁輕咁方便都用得幾開心
但之後越用越唔對路
好多畫圖野都唔支援mac 例如AutoCAD同Revit
之前交功課每次都要留起學校做
但由於要搵intern 要操下d 畫圖skills
所以最後頂唔順 決定買部windows嘅電腦
希望各位大佬指點下 推薦下有無邊部好用

我好少打電腦game 所以會對重量 電量 開機速度果d重視d

利申 乜都唔識

性價比之選：Dell Inspiron 15 7566

CPU: 2.3GHz Intel Core i5-6300HQ
Graphics: Nvidia GTX 960M
RAM: 8GB
Screen: 15.6-inch
Storage: 256GB SSD

AutoCAD唔支援MAC? 講笑咩

sorry 講得衰
印象中好似得舊version
然後學校學果d全部都係新version

因為有人用macbook air行autocad, 正常有腦少少既人都知咩事

依部已經舊起碼一個version啦喎
粒u都仲係6300
Graphics仲要係960M
Dell有部1050ti都係差唔多價唧

Xps

bootcamp裝windows囉

黑人問號.jpg

係咪姐係類似裝個window起macbook到？

我都有諗過 revit d常見問題都有叫我裝乜parallel desktop

但我果部係macbook air 唔知頂唔頂得順

會唔會好似lag／死機／好熱？

利申 乜都唔識

其實裝windows對於電腦配置要求唔高架啫，唔會出現你講lag嗰啲問題。Apple甚至有內置叫bootcamp嘅程式幫你裝windows，唔好因爲係mac就浪費咗部macbook

利申：部macbook mac,windows都裝咗

你都傻既
踩中班果迷條尾

大把人咁裝啦
唔識就搵個識嘅FD，請佢飲餐茶叫佢幫手啦

budget幾多？

MAC AIR SPEC行WINDOW RUN AUTOCAD都吃力啦

alienware